如果心態上轉變咗...件事會唔會唔一樣

唔知巴絲有冇啲野到依架都好難放低..
或者會有啲野屈住唔開心咁
歡迎大家講低一齊傾傾佢

會

ching你試過係啲咩事上面

推

輕輕一推~

當然會 你帶住憤怒去做一件事 點做都唔會去 反而冷靜落黎搵出問題源頭先對件事有幫助

ching做咩突然咁感觸

因為香港最近發生咁多事 有時硬碰係冇用 冷靜諗下點先係最好 做其他野都係
絲打你又發生咩事呢？好奇問

其實本身都好係啲少事感慨下
依架都唔記得係咩
香港呢件事就真係好影響大家..

唉 最近都好多心事 tg傾下？

都可以呀 你係巴？